九巴月票包啲咩過海巴士

九巴營辦，同埋由九巴開出既聯營
好似唔係好多，有邊啲
暫時只知961
搵黎搵去都搵唔到懶人list

新西960 961 968 934 934A 935 936
九西102 104 107 109 112 118 171 301 904 905 914
只係九巴車全部上得 以上全部支線都包

我明啦 我誤會左
原來聯營要查班次